LIHKG第一屆井字過三關大賽⭕️⭕️❌

⬜️⬜️⬜️
⬜️⭕️⬜️
⬜️⬜️⬜️

有無人敢挑機😏

⬜️⬜️⬜️
⬜️⭕️🤔
⬜️⬜️⬜️

Win, thx

⬜️⬜️⬜️
⬜️⭕️⭕️
⬜️⬜️⬜️

出先嗰個實贏

⬜️⬜️⬜️
⬜️⭕️🤔
⬜️⬜️⭕️

❌❌❌
❌❌❌
❌❌❌

你出先囉😏

⬜⬜⬜
⬜⭕⬜
⬜🖕⬜

認真d la😤

😅😅😅
😅😅😅
😅😅😅

屌

做乜尻

永遠都打和既遊戲 智障仔先會輸

↘️⬇️↙️
➡️ ⬅️
↗️⬆️↖️

屌，都話要keep emoji 架啦，多個途徑，多野表達好多

打和！～～～

⬜️⬜️⬜️
⭕️🔳⭕️
⬜️🔳⬜️
◻️🔳◻️
⬜️⬇️⬜️

打和，再黎

⭕️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️

⭕️⭕️❌⭕️⭕️❌
⭕️❌❌❌⭕️❌
❌⭕️❌⭕️⭕️⭕️
❌⭕️⭕️❌❌⭕️
⭕️❌⭕️❌⭕️❌
⭕️❌❌⭕️❌⭕️

和,開新
⬜⬜⬜
⬜⬜⬜
⬜⬜⬜

屌你個名

做乜咁多符號😒

😁✌🏻

⭕️◻️◻️
◻️◻️◻️
◻️◻️◻️

本身屌緊LIHKG開放emoji
見到呢個post有少少改觀

個post

⬜️🐷⬜️
⬜️⭕️⬜️
⬜️🖕🏻⬜️

做乜鳩😂😂

屌你成班emoji撚

⬜⬜🔴
🔵⬜⬜
⬜⚫️⬜
⬜⬜⬜

Where will the ⚪️ be ?

你個名

玩5指棋啦，好玩好多

我先
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

你都過咗黎

1️⃣2️⃣3️⃣
4️⃣7️⃣🔟
2️⃣3️⃣5️⃣

Win

候乜鳩呢個post

玩5指棋啦，好玩好多

我先
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

好正👻

玩5指棋啦，好玩好多

我先
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️◻️🀄️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

屌你用SE個moon唔夠大

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

[quote]

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

好撚花，頭都痛

其實我唔識足

過三關一樣，不過要五粒

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

👮🏾👮🏾👮🏾
👮🏾👮🏾👮🏾
👮🏾👮🏾👮🏾

再嘈捉你番差館女女女

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

五指棋

[quote]◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

[quote][quote]◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

]◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

幾條友足一盤棋

⭕️⭕️⭕️
⭕️⭕️⭕️
⭕️⭕️⭕️

好亂😂

我會咁行

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

請接招

有冇踩地雷
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️💣⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

有冇巴打極數獨

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

你地唔好阻住我同雷ching捉棋啦

唔撚玩
亂到仆街

笑死我

屌你班友

🈲🈲🈲🈲🈲🈲🈲🈲🈲🈲
🈚️🈚️🈚️🈚️🈚️🈚️🈚️🈚️🈚️🈚️
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
🈯️🈯️🈯️🈯️🈯️🈯️🈯️🈯️🈯️🈯️
♻️♻️♻️♻️♻️♻️♻️♻️♻️♻️
🛂🛂🛂🛂🛂🛂🛂🛂🛂🛂
♈️♈️♈️♈️♈️♈️♈️♈️♈️♈️

高汁😹😹😹😹😹😹

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️💣💣💣⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️💣 💣⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️💣💣💣⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️🚑⬜️⬜️

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
👨‍❤️‍💋‍👨👨‍❤️‍💋‍👨👨‍❤️‍💋‍👨👨‍❤️‍💋‍👨👨‍❤️‍💋‍👨👨‍❤️‍💋‍👨👨‍❤️‍💋‍👨👨‍❤️‍💋‍👨👨‍❤️‍💋‍👨👨‍❤️‍💋‍👨👨‍❤️‍💋‍👨👨‍❤️‍💋‍👨👨‍❤️‍💋‍👨👨‍❤️‍💋‍👨
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️⭕️⭕️❌❌❌⭕️❌
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️💏💏💏💏💏💏💏💏💏💏

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

睇黎emoji係可以塑造到獨特既文化

井井井
井井井
井井井

屌你地仆街

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

👉🏼👌🏼

咁都有得玩

至少高登冇

樓上班人好撚癲

搵人整副象棋玩吓🐘🐴

◻️◻️◻️◻️▫️◻️◻️◻️◻️◻️▫️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️▫️◻️◻️◻️◻️◻️▫️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️▫️▪️◻️◻️◻️◻️◻️▪️▫️◻️◻️◻️
◻️▫️▫️▪️◾️◾️◻️◻️◻️◾️◾️▪️▫️▫️◻️
◻️◻️◻️◻️◾️◻️◻️◻️◻️◻️◾️◻️◻️◻⬜️️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️🔴🔴🔴◻️⬜️⬜️⬜️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️🔴🔴🔴🔴🔴◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️🔴🔴🔴🔴🔴◻️◻️◻️◻️◻️
◻️▫️▫️◻️◻️🔴🔴🔴🔴🔴◻️◻️▫️▫️◻️
◻️◻️▫️▫️◻️◻️🔴🔴🔴◻️◻️▫️▫️◻️◻️
◻️◻️◻️▫️▫️◻️◻️◻️◻️◻️▫️▫️◻️◻◻️
◻️◻️◻️◻️▫️◻️◻️◻️◻️◻️▫️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️▫️◽️◽️◽️▫️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️▫️▫️▫️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

😹😹😹

鬥獸棋？

🦁⬜️🔳🔘🔳⬜️🐯
⬜️🐶⬜️🔳⬜️🐱⬜️
🐭⬜️🐆⬜️🐺⬜️🐘
⬜️🌊🌊⬜️🌊🌊⬜️
⬜️🌊🌊⬜️🌊🌊⬜️
⬜️🌊🌊⬜️🌊🌊⬜️
🐘⬜️🐺⬜️🐆⬜️🐭
⬜️🐱⬜️🔳⬜️🐶⬜️
🐯⬜️🔳🔘🔳⬜️🦁

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

留名等睇飛行棋😳

巴打好有心機

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

屌你樓主名好mk

📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒
📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒
📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒
📒📒📒📒◾️📒📒📒📒📒◾️📒📒📒📒
📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒
📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒
📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒
📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒
📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒
📒📒📒◼️📒📒📒📒📒📒📒◼️📒📒📒
📒📒📒📒◼️📒📒📒📒📒◼️📒📒📒📒
📒📒📒📒📒◼️◼️◼️◼️◼️📒📒📒📒📒
📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒
📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒

好撚好笑個 Post

高質，有無人整數獨

Lm 跟進

◼️◼️◼️📒📒📒📒📒◼️◼️◼️
◼️◼️📒📒📒📒📒📒📒◼️◼️
◼️📒📒📒📒📒📒📒📒📒◼️
📒📒📒◼️📒📒📒◾️📒📒📒
📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒
📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒
📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒📒
📒◼️📒📒📒📒📒📒📒◼️📒
📒📒◼️📒📒📒📒📒◼️📒📒
◼️📒📒◼️◼️◼️◼️◼️📒📒◼️
◼️◼️📒📒📒📒📒📒📒◼️◼️
◼️◼️◼️📒📒📒📒📒◼️◼️◼️

🖕🏻

⬜️⬜️⬜️ ⬜️⬜️6️⃣ 5️⃣3️⃣9️⃣
6️⃣⬜️⬜️ ⬜️⬜️⬜️ ⬜️8️⃣⬜️
5️⃣⬜️⬜️ ⬜️⬜️1️⃣ 7️⃣⬜️⬜️
⬜️5️⃣8️⃣ 9️⃣2️⃣⬜️ ⬜️⬜️⬜️
9️⃣⬜️2️⃣ ⬜️⬜️⬜️ 8️⃣⬜️⬜️
3️⃣⬜️6️⃣ ⬜️5️⃣4️⃣ ⬜️1️⃣2️⃣
⬜️6️⃣⬜️ ⬜️⬜️⬜️ ⬜️⬜️7️⃣
⬜️1️⃣⬜️ 3️⃣⬜️⬜️ ⬜️⬜️8️⃣
⬜️3️⃣⬜️ 7️⃣⬜️8️⃣ ⬜️4️⃣5️⃣

◼️◼️◼️📗📗📗📗📗◼️◼️◼️
◼️◼️📗📗📗📗📗📗📗◼️◼️
◼️📗📗📗📗📗📗📗📗📗◼️
📗📗📗◼️📗📗📗◼️📗📗📗
📗📗📗📗📗📗📗📗📗📗📗
📗📗📗📗📗📗📗📗📗📗📗
📗📗◼️📗📗📗📗📗◼️📗📗
◼️📗📕◼️◼️◼️◼️◼️📗📗◼️
◼️◼️📕📕📗📗📗📗📗◼️◼️
◼️◼️◼️📕📗📗📗📗◼️◼️◼️

成班痴線佬😂😂

又幾撚好笑😂😂😂😂😂

咩事

👍🏻👍🏼👍🏽👍🏾👍🏿

樓主會唔會太勁 一個post令人對emoji改觀

無限創意Emoji

笑到我仆街

做乜向左走向右走野

我諗起電車男

⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️🔴⚪️⚪️⚪️
有無人一齊玩

理想中既巴打

La你老母

好撚好笑

笑死我
原來有得咁玩

痴線佬

⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️🔵⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️🔴🔴⚪️⚪️⚪️
有無人一齊玩

on9

你贏

要將個post改名做五子棋大賽

玩到一鋪未

數獨都有屌你

睇完覺得真係應該留返emoji係度

我入錯創意台咩

男上女下，bam

唔撚係呀

⬜️⬜️⬜️ ⬜️⬜️6️⃣ 5️⃣3️⃣9️⃣
6️⃣⬜️⬜️ ⬜️⬜️⬜️ ⬜️8️⃣⬜️
5️⃣⬜️⬜️ ⬜️⬜️1️⃣ 7️⃣⬜️⬜️
⬜️5️⃣8️⃣ 9️⃣2️⃣⬜️ ⬜️7️⃣⬜️
9️⃣⬜️2️⃣ ⬜️⬜️⬜️ 8️⃣5️⃣⬜️
3️⃣7️⃣6️⃣ 8️⃣5️⃣4️⃣ 9️⃣1️⃣2️⃣
⬜️6️⃣⬜️ ⬜️⬜️⬜️ 3️⃣⬜️7️⃣
⬜️1️⃣⬜️ 3️⃣⬜️⬜️ ⬜️⬜️8️⃣
⬜️3️⃣⬜️ 7️⃣⬜️8️⃣ 1️⃣4️⃣5️⃣

[/quote]

⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️⚪️🔵⚪️⚪️⚪️⚪️
⚪️🔴🔵🔵🔵⚪️⚪️
🔴🔴🔴🔴🔵⚪️⚪️
有無人一齊玩[/quote]

4️⃣8️⃣1️⃣ 2️⃣7️⃣6️⃣ 5️⃣3️⃣9️⃣
6️⃣2️⃣7️⃣ 5️⃣3️⃣9️⃣ 4️⃣8️⃣1️⃣
5️⃣9️⃣3️⃣ 4️⃣8️⃣1️⃣ 7️⃣2️⃣6️⃣
1️⃣5️⃣8️⃣ 9️⃣2️⃣3️⃣ 6️⃣7️⃣4️⃣
9️⃣4️⃣2️⃣ 6️⃣1️⃣7️⃣ 8️⃣5️⃣3️⃣
3️⃣7️⃣6️⃣ 8️⃣5️⃣4️⃣ 9️⃣1️⃣2️⃣
8️⃣6️⃣5️⃣ 1️⃣4️⃣2️⃣ 3️⃣9️⃣7️⃣
7️⃣1️⃣4️⃣ 3️⃣9️⃣5️⃣ 2️⃣6️⃣8️⃣
2️⃣3️⃣9️⃣ 7️⃣6️⃣8️⃣ 1️⃣4️⃣5️⃣

其實係4連環定5子琪

屌你真係有人玩

比佢做曬

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
sor9ry
尋晚太攰

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
我輸了

唔係蘋果棋咩?

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️⚪️⚫️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️⚫️⚪️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

痴撚線

會唔會玩玩下變左圍棋

幾時有飛棋

做乜撚野

圍棋定五子棋呀☺️

屈機😂

SAI

呢個先係蘋果棋

下個

😹😹😹😹

next

如果鄰近論壇有emoji應該可以玩到

LIHKG獨有

屌你老母鬥獸棋都有

😂👍🏿

玩到變曬形

有創意

做乜9呀

笑到仆街

⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️🔳🔳⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️🔳🔳⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️◻️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️天🔳⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️🔳🔳⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️

我先 🖐🏻

鬥獸棋？

🦁⬜️🔳🔘🔳⬜️🐯
⬜️🐶⬜️🔳⬜️🐱⬜️
🐭⬜️🐆⬜️🐺🐘⬜️
⬜️🌊🌊⬜️🌊🌊⬜️
⬜️🌊🌊⬜️🌊🌊⬜️
⬜️🌊🌊⬜️🌊🐭⬜️
🐘⬜️🐺⬜️🐆⬜
⬜️🐱⬜️🔳⬜️🐶⬜️
🐯⬜️🔳🔘🔳⬜️🦁[/quote]

繼續

好撚得閒

🚕🐎🐘💩👑💩🐘🐎🚕
⛑⬜️⛑⬜️⛑⬜️⛑⬜️⛑
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
🌫🌫楚河🌫🌫漢界🌫🌫
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
👒⬜️👒⬜️👒⬜️👒⬜️👒
🚙🐴🐘💩👑💩🐘🐴🚙

有無巴絲想同我玩象棋？

係咪放錯位

士同象兩邊一樣色wor

砲呢 d 卒 錯位嘅

🖕🏿🖕🏻🖕🏻
🖕🏻🖕🏿🖕🏻
🖕🏻🖕🏻🖕🏿

🚕🐎🐘💩👑💩🐘🐎🚕
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️🐅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️🐅⬜️
⛑⬜️⛑⬜️⛑⬜️⛑⬜️⛑
🌫🌫楚河🌫🌫漢界🌫🌫
👒⬜️👒⬜️👒⬜️👒⬜️👒
⬜️🐆⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️🐆⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
🚙🐴🐘💩🔱💩🐘🐴🚙

中國象棋邊度得
國際象棋就得

執執😁

🚕🐎🐘💂🏿👑💂🏿🐘🐎🚕
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️🐅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️🐅⬜️
👷🏿⬜️👷🏿⬜️👷🏿⬜️👷🏿⬜️👷🏿
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
🌊🌊楚河🌊🌊漢界🌊🌊
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
👷🏻⬜️👷🏻⬜️👷🏻⬜️👷🏻⬜️👷🏻
⬜️💣⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️💣⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
🚙🐴🐘💂🏻🔱💂🏻🐘🐴🚙

➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕
➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕
➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕
➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕
➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕
➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕
➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕
➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕
➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕
➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕
➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕
➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕
➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕
➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕
➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕
➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕⚫️➕➕➕
➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕
➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕
➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕➕

可能要打橫電話玩 我執黑子

個個咁大個mon 咩？

睇到眼都花

🚖🐎🐘💂🏿👑💂🏿🐘🐎🚖
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️🐅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️🐅⬜️
👷🏿⬜️👷🏿⬜️👷🏿⬜️👷🏿⬜️👷🏿
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
🌊🌊楚河🌊🌊漢界🌊🌊
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
👷🏻⬜️👷🏻⬜️👷🏻⬜️👷🏻⬜️👷🏻
⬜️💣⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️💣⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
🚘🎠🗽💂🏻🔱💂🏻🗽🎠🚘

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

我先

棋藝大會

屌你老母 好撚復雜 睇唔撚明

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️▪️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️▪️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️▪️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️▪️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️▪️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️
⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️

19路唔夠位

創意無限
好想玩但咁多好亂

咁計係咪可以玩數獨

前幾頁玩完

屌你老味 痴撚線

呢個post

🌚

好好心機 痴線

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

搵人開多幾個post

痴線

咁都過10頁

留名

🚙🐎🐘💂👼💂🐘🐎🚙
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️💣◻️◻️◻️◻️◻️💣◻️
👾◻️👾◻️👾◻️👾◻️👾
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
👻◻️👻◻️👻◻️👻◻️👻
◻️🔥◻️◻️◻️◻️◻️🔥◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
🚗🐴🐘💂👼💂🐘🐴🚗
獨孤求敗

估唔到有人拎左我個template 改良左
士同象一樣因爲唔會過河

🚙🐎🐘💂👼💂🐘🐎🚙
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️💣◻️◻️◻️◻️◻️💣◻️
👾◻️👾◻️👾◻️👾◻️👾
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
👻◻️👻◻️👻◻️👻◻️👻
◻️🔥◻️◻️🔥◻️◻️⬜️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
🚗🐴🐘💂👼💂🐘🐴🚗

向左走 向右走
無人屌

⭕️⭕️⭕️
⭕️⭕️⭕
⭕️⭕️⭕️

痴撚線，象棋都捉埋

飛行棋無可能啦掛

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

🛩🛩⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️✈️✈️
🛩🛩⚪️ ⚪️✈️✈️
⚪️⚪️⚪️ ⚪️⚪️⚪️
⚪️ ⚪️
⚪️ ⚪️
⚪️ ⚪️
⚪️ ⚪️
⚪️ ⚪️
⚪️ ⚪️
⚪️⚪️⚪️ ⚪️⚪️⚪️
🚁🚁⚪️ ⚪️🚀🚀
🚁🚁⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️⚪️🚀🚀
飛行棋？

唔識整

高質post

笑到喊

幾時有圍棋

難到仆街

⚫️🚁🚁🔵🔶🔴⚪️🔵🔶🔴🔘⚫️⚫️
⚫️🚁🚁⚪️⚫️⚫️⚪️⚫️⚫️⚪⚫️️🚀🚀
🔘⚫️🔵🔴⚫️⚫️⚪️⚫️⚫️🔵🔶🚀🚀
🔶🔴⚪️🔶⚫️⚫️⚪️⚫️⚫️🔴⚪️🔵🔶
🔵⚫️⚫️⚫️⚫️⚫️⚪️⚫️⚫️⚫️⚫️⚫️🔴
⚪️⚫️⚫️⚫️⚫️⚫️⚪️⚫️⚫️⚫️⚫️⚫️⚪️
🔴🔴🔴🔴🔴🔴🇭🇰🔵🔵🔵🔵🔵🔵
🔶⚫️⚫️⚫️⚫️⚫️🔶⚫️⚫️⚫️⚫️⚫️🔶
🔵⚫️⚫️⚫️⚫️⚫️🔶⚫️⚫️⚫️⚫️⚫️🔴
⚪️🔴🔶🔵⚫️⚫️🔶⚫️⚫️⚪️🔶🔵⚪️
🛩🛩⚪️🔴⚫️⚫️🔶⚫️⚫️🔵🔴⚫️🔘
🛩🛩⚫️🔶⚫️⚫️🔶⚫️⚫️🔶⚫️✈️✈️
⚫️⚫️🔘🔵⚪️🔴🔶🔵⚪️🔴⚫️✈️✈️
骰仔用呢條link

好有心機

上面有13路盤

❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️❌❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

🚙🐎🐘💂👼💂🐘◻🚙
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️💣◻️◻️◻️◻️🐎💣◻️
👾◻️👾◻️👾◻️👾◻️👾
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
👻◻️👻◻️👻◻️👻◻️👻
◻️🔥◻️◻️🔥◻️◻️⬜️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
🚗🐴🐘💂👼💂🐘🐴🚗

◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻
◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻
◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻
◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻
◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻
◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻
◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻
◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻
◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻
◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻
◻◻◻◻◻◻◻◻2⃣1⃣1⃣
◻◻◻◻◻◻◻◻1⃣🆗🆗
◻◻◻◻◻◻◻◻1⃣🆗🆗

屌 踩地雷都出埋

◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻
◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻
◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻
◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻
◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻
◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻
◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻
◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻◻
◻◻◻◻◻3️⃣3️⃣3️⃣🚩1️⃣1️⃣
◻◻◻◻◻🚩3️⃣🚩2️⃣2️⃣🚩
◻◻◻◻◻🚩4️⃣🆗2⃣1⃣1⃣
◻◻◻◻◻1️⃣2️⃣🚩1⃣🆗🆗
◻◻◻◻◻1️⃣1️⃣🆗1⃣🆗🆗

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️ Next
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️ 🅾
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️ 🅾🅾
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️ 🅾
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◼️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◼️◼️◼️

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️ Next
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️▫️🅾
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️▫️🅾🅾
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️▫️▫️🅾
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◼️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◼️◼️◼️

Next
🅾🅾
🅾🅾
🔳🔳🔳🔳🔳🔳🔳🔳🔳🔳
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◼️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◼️◼️◼️

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️ Next
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◾️◽️◽️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◾️◾️◾️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◽️◽️◾️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️🔴🔴◼️◻️

🚙🐎🐘💂👼💂🐘◻🚙
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️💣◻️◻️◻️◻️🐎💣◻️
👾◻️👾◻️👾◻️👾◻️👾
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️👻◻️◻️◻️◻️◻️◻️
👻◻️◻️◻️👻◻️👻◻️👻
◻️🔥◻️◻️🔥◻️◻️⬜️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
🚗🐴🐘💂👼💂🐘🐴🚗

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️⭕️❌❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️❌◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️⭕️❌❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️❌◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

痴撚缐

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️⭕️⭕️❌❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️❌◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️❌◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

呢個post好撚高汁 😂

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️⭕️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️⭕️⭕️❌❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️❌◻️◻️❌⭕️⭕️⭕️⭕️❌◻️◻️◻️
◻️◻️◻️❌◻️⭕️⭕️❌⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌❌❌⭕️⭕️❌◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️❌❌◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️❌◻️❌◻️❌◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️⭕️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️

STAGE 1-1 👨🏻x5 TIME 300
☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️☁️

☁️ ☁️☁️ ☁️ ☁️☁️

🏢❓🏢

🚶🏻 🐢
🏢🏢🏢🏢🏢🏢🏢🏢🏢🏢🏢

傻的嗎

5s啲棋盤移晒位 between有無波子棋

上web版睇

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️Next
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️🔴
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️🔴🔴🔴
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◼️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◼️◼️◼️
◻️◻️◻️◻️◻️🔴🔴◼️◼️

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️Next
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◼️◼️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◼️◼️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◼️◻️◻️
◻️◻️◻️🔴◻️◻️◼️◼️◼️
◻️◻️🔴🔴🔴🔴🔴◼️◼️[/quote]

笑左

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️Next
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️🔲
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️🔲
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️🔲🔲
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️⬛️⬛️◼️◻️◻️
◻️◻️◻️🔴⬛️⬛️◼️◼️◼️
◻️◻️🔴🔴🔴🔴🔴◼️◼️

踩地雷

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️Next
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️▫️◼️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️⬛️⬛️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️⬛️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️⬛️⬛️◼️◻️◻️
🔲◻️🔴🔴🔴🔴🔴◼️◼️

屌又幾過引

STEP:1

◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️Next
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️▫️🔴
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️🔴🔴🔴
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◼️◼️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️⬛️⬛️◼️◼️◼️
🔲◻️🔴🔴🔴🔴🔴◼️◼️

計返step, 唔係好難記次序
當1開始

上面錯左位

屌又五子棋又踩地雷

高汁 留名

豬左了

🐔🐔🐔🐔🐔🐔

玩左成日
btw本來你贏

btw,幾好玩

飛行棋？👍🏻😂

成班得閒到呢

😂👍